ONE PIECE 海賊王 857 中文

鼠繪

貼吧漢化

感謝

終於等到啦

匪幫咁快撈到做保安
會唔會係大媽既局

Aggar 大媽既局 路飛趁亂 完成任務

留名

等左成晚

甚平話見到既將星只係冰山一角 即係個咩4將星定3將星都係垃圾？ 成10億一隻喎 四王有無咁勁呀 10億已經係路飛一倍仲要只係冰山一角

甚平係話大臣...

睇個勢會順便打柒埋條城堡佬

卡彭係bigmom最齊人既時候出手 奇奇怪怪

管理西海地下世界的5大黑幫。曾經的北海霸王GERMA 66
尾田好似有意增加關於另外3海的設定，而且來緊的世界會議，相信陸續有來。
會唔會遲下要去埋另外3海呀！？

而且歷史本文30舊，當靜係計9舊情報石，都冇理由咁橋全部都係路飛呢條航線上面。
樂園都仲有6條冇行過，可能missed 咗好多舊石都未定。
遲下要再去。

因為羅傑都有重開始另外的航海先成為海賊王！

係啦，路飛打7城堡佬，bigmom就話今次算數，放過佢地，此話完

以路飛性格唔太可能同黑幫合作

應該都係打交收場

開始有d期待

如果卓洛都係度就好

同四王開拖但少左個咁重要既戰力好蝕桌

一網打盡

草帽大船隊會唔會最危急既時候出現

哇哇哇，終於有一集唔拖劇情

上次山治神隱，仲比羅取代左佢個位
今次到卡彭取代卓洛
睇完今集，卡彭個定位有少少似羅
想搞四皇，搵路飛合作，同伴反對路飛同佢地合作

但佢個能力點睇都唔勁

之前已經俾山治破過

可能有伏筆我都miss左

甚平係食左策略果實

可能咁先有挑戰性呢

係冇可能 但係就正 不過我估唔到黑幫咁大陰謀

用泥土條友去左黑裡會個度？

呢個局，戰車點睇？

係JINBE取代卓洛

泥土個能力如果用得勁真係屌打晒好多能力

如果泥土係度。咁佢細老去左邊？

唔想重睇，邊個用泥土?

條黑幫佬背叛當食生菜 打贏完BigMom 殺路飛 路飛重傷 同頂上之戰一樣走佬 第三個羅傑成員救咗佢 山治好嬲基因覺醒 打敗條黑幫佬

之前比假路飛團呃左個兩兄弟，今集最後個頁企係黑裡會後面個個係咪佢。條利同個look都好似

撚係佢

又凱撒又卡裡布，驗眼LA屌。

打打下大媽 救大媽一命 (海賊王唔會再死人)
大媽明白高壓下D人會反抗 卡彭同三眼女
路飛令佢明白咩先叫同伴
最後收左大媽做兵 有大媽SUPPORT

山治傷害娜美個件事係咩事？

大媽心地會係好人 四皇兩黑兩白 紅髮心地係好人 凱多黑鬍子心地係壞人

講到好似可以輕易殺路飛咁

有能力同會將四皇之一+其他大粒佬一網打盡既 應該得世界政府 。 卡彭頂多只係獵頭

今集幾好睇

黑胡子之後到卡彭幾有feel

反而我對「黑暗世界的帝王們」有興趣D

即係咩人??

甚平講既十人應該唔計果兩條蛋散 換言之仲有另外兩個人物幫拖

屌

等睇戰車分析！

樓主~鼠繪條link唔得~麻煩可以再post多次嗎?

差咁遠都認得錯，過條友唔記得叫咩維

嗰兩條友唔係跟健身室聯盟加入咗大草帽海賊團咩

撈左幾廿年嘅呀叔 叫超新星
又吹到佢點勁
死撚屎啦 黑幫狗

竟然同條垃圾城堡人聯手
好

好撚失望
op已死

一陣唔聯手又會話路飛無腦 無成長過 仲撩人打交
聯左又失望

哩兩個神秘人物好可能就係救走甚平既人 亦可能係上話黑影三人組既二人

聯手又屌

到自己挑贏又話夾硬

到講佢成長又話拖

到講佢走又屌佢縮頭烏龜

睇定d佢會主導返轉頭定痴金康先再屌

總之就失望

黑影三人組?
btw 66點解係黑幫既英雄

海賊post梗係睇 鳩硬話明哥走甩咗
烈車鳩up
又拖 㗎啦
你唔係想討論劇情呀嘛

單挑都好過同條垃圾聯手
影衰自己

係咪得我覺得甚平會死

睇埋先啦on9

應該係

路飛同卡彭聯手打big mom
之後同基德同盟打凱多

路飛打明哥都咁辛苦，唔同人聯手打四皇點都講唔通

成件事好正 上上集救布魯克（king)，今集rook出場，同國際象棋一樣，王車易位，好正

帶皇冠做裝飾就係king?

等戰車大神分析

靈歌之王？

CP0

( Show Blocked User - 弗雷 ）

拉左成勁耐 屌你老母

劇情有突破
多個變數

見到沼澤果實條友覺得成件事會膠化
可能班黑幫會被迫幫路飛

超新星個個都咁大野心
睇黑幫既態度 會唔會恐龍佬都係做臥底
路飛同黑幫出發點唔同 不過做既野都係一樣

城堡人會唔會覺醒咗，可以隨意令周遭變成受自己控制嘅城堡呢 羅同路飛合作先勉勉強強贏到明哥，今次打四皇又同新星合作，我覺最多係走得甩

都冇預佢今次可以打得贏四皇啦

( Show Blocked User - 弗雷 )

逐個超新星合作

海和尚同埋隻獅子龜

邊撚到沼澤果實

可能打凱多 順手救埋基德

重睇啦

不如你重睇

睇完你留言再睇番圖先知唔係

咁都可以話係用泥土果條友
後面戴帽果d你不如話係鷹眼啦

真係心諗做乜

笑撚死，仲叫人重睇

第一張右邊個個係Z tim呀

做乜9呀上面

又話條友係沼澤果實
又唔識翻睇山治對nami做過咩

話係泥人嗰啲同埋問山治對過娜美做乜嗰啲其實係咪廿秒睇一話？痴線咁都up得出

卡彭初出場個時成個二打六咁
依家霸氣左咁多

係象見到佢個陣覺得佢只係個廢柴串柒柒 但今期最後個頁好型

多左甚平呢個角色 成套野變得有腦好多

就咁睇兩年後全部超新星都有大改變
連怪僧都挑贏一個將星

成日覺得個城堡果實好似廢廢地咁

都係鬥9UP
你見餅乾果實(克力架)都吹到咁勁你就知無野係無可能
一陣佢話成個彈鳩島都係佢個城堡 四王都收皮

印象中城堡果係佢身體有好多人出黎幫手打姐

到底果班黑人係咩人。有人估下？

無卓洛份

之前試過變坦克車
都唔知同城堡有乜關係

移動城堡

今話又話佢高防禦
城堡有幾高防 最多咪石磚

玩過aoc應該知

糟了，是世界奇觀

可以周圍起城堡

高防唔一定係指肉體
可能係指好難對佢造成傷害
因為佢個身入面好多人
打中佢之前就比身體入面d槍炮射死
或者放人出黎偷襲你等等

題外話.
其實唔明點解政府都唔比7武海路飛做下

捉蟲入屎忽

( Show Blocked User - 弗雷 ）
你老母兩三行就得啦
拉咁長把撚呀
柒下柒下咁阻撚住哂

卡彭一直係陸上
佢之後先出海
出海先成名

唔好理佢地LA。
低B。都唔知係咪假膠。

今集黑幫佢地都認咗頭，黑影係邊3個又有咩所謂

唔係話後生先可以做超新星

成隊軍隊係入面，又有大炮又有戰馬

超新星係指過億海賊新人
同年紀無關 (好似係)

大食女

今集rook出場係代表 big mom 的戰鬥員都係用國際象棋的棋來做稱號，好似蛋蛋男爵係騎士咁，同D 霍米茲士兵一樣。

起初布琳又話大媽海賊團係全部都由家屬組成。
但又有波賓﹑PEKOMS﹑蛋蛋男爵呢D又唔似係女婿的戰鬥員...
今集就講埋大臣都只係兵山一角。

借問聲卓洛去左邊
唔記得左

暫時大媽海賊團規模最大
但係大媽點解要不停狀大勢力
純粹為咗食?

做海賊王嚕

卓洛同羅係咪去左和之國？

wa...講到城堡佬興趣只係殺BOSS就咩都唔撚理，係咪暗示緊如果今次同路飛合作搞到掂大媽既話,個4皇位咪路飛上硬？5億身價隨時連昇幾個開 劇情如果真係咁走會快好多

難啲喎
咁易比兩個超新星做低就唔叫四王啦

咁易做到四王咪顯得紅髮好弱
出海兩三年就打到上四王

四王都有分實力高低
同大媽比其實白鬍團顯得好弱

yes soul king ，尾田仔好鐘意玩呢味嘢
其他人如下
big mom (queen)
蛋蛋（knight)
波賓 （bishop)

極耐無睇，上去睇一睇
好撚悶

唔講唔覺

成班傻鳩亂咁認人 條友係黑幫搵山治個陣已經係度啦

用屎眼睇清楚啲先啦 睇啲唔睇啲咁

白鬍係最強四王囉
唔好當海軍流既先得架

會唔會計中計，卡彭同三眼女謀反，之後路飛幫大媽收卡彭皮，大媽照舊同666結姻（餅乾同家姐），放走路飛

因為又開條線打柒四皇唔似尾田所為

純鳩估

黑胡

黎緊我會救番我既家人 再同娜美醬

可能keyman 話唔定吹到佢一下逆轉形勢

出席緍禮重有位大人物
係指。剩低位將星？
但感覺又不太似

[9up]革命軍[/9up]

好似係，仲連埋隻貓／狗？

大媽似係4王最廢個件
之前基德打爆佢兩隻船都話頭痕
但凱多一個人就輕鬆秒基德
仲要俾超新星最廢個件怪憎搞掂一個將星
宜家又俾路飛同城堡佬搞

如果真係同大媽開打
卓洛果批人咪要等唔知幾年先有得再出場

發現無論高登定連登有海賊王既post，d人都係亂鳩咁up 認人又認錯、又鐘意自己腦補，再唔係就睇左都唔記得..大佬你邊到睇到白鬍弱呀？頂上之戰海軍精銳盡出wo..白鬍自己講明係對one piece無興趣先唔想去認真搵..佢本團1600人 ：分16隊船隊，仲未計其他旗下既海賊團，自己受到重傷仲可以屌打大將 ，請問顯得邊到好弱？
Ps.如果比我揀一個海賊團 ，我一定揀跟老爹

66係怪鎗個人心中既英雄 唔代表成個黑幫

波賓得1億幾懸賞都可以做主教
咁貝殼幕慕斯成3億懸賞未起碼係rook級

最下面卡彭隔離唔係佢咩

甚平係打BIGMOM件事上出奇地積極 我懷疑甚平同世界政府有枱底交易 為既係魚人搬上地面既權利 佢口中既2人（十人入面）可能係政府d人(CP組織) 。要問點解政府唔直接搵海軍打 理由係公然開四皇拖對政府不利 所以先搵局外人(66-非政府加盟國, 甚平-非七武海)打BIGMOM

的確有d怪

以佢既性格聽到路飛要開鳩大老母波竟然係一開始就贊成無反對

好似有d奇怪

呢條垃圾城堡佬見到月步呢啲基本技巧都驚訝，勁極有限啦

又係布琳D觀音兵

去咗RAFTEL B緊BQ OK？

明顯只係稱號而冇分級LA

計中計中計中計中計！？

夠唔夠揪呀

路飛
甚平
山冶
骨
豹
兔
拿美
chopper

+ 黑幫

屌你地，又兩個鬥快，大媽起左座冰火島一樣既實驗室比凱撒做埋個硏究，無下文

白胡子團 正面打海軍本部

反觀大媽團 就同路飛幾條友打

對手都唔同

海賊王開始好睇翻

完全唔覺。

根本未講城堡佬嗰邊有咩人,應該都有同盟啦佢
佢加入大媽原因係用大媽個名號黎避啲仇家,證明佢應該有啲腦
連超新線入面最痴線嘅基德都搵人同盟,所以我覺得佢都有同盟
好大機會都係超新星

相比起
救羅賓 司法島篇
真係好唔緊張
依家集集睇柒治喊喊喊

因為甚平點都會畀大媽清算
而路飛決定左做既野冇人勸得掂
咁咪順水推舟大搞囉

我都等緊阿金出場

尾田畫唔番好似阿金呢啲咁似正常人嘅角色
個個都三尖八角

係既話我以後唔撚屌尾田

sor9ly
唔記得左邊個金
有無巴打提下

佢最後中晒毒氣，帶埋D團員走，
係尾田唔想畫佢毒發身亡的劇情，SOFT D咁講其實佢已經毒死咗。

東海克利克大船團個戰鬥隊長鬼人阿金, 一入grandline就俾鷹眼收皮果團垃圾

愈來愈垃圾

左邊係咪凱薩黎

唔係呀，追POST LA 屌。

留名先

卡彭d手下越黎越多
有卡里布、凱薩、Z大將同鷹眼
後面幾件老野應該係五老星黎
唔怪之得佢夠薑挑大媽機

仲有66軍團參戰

邊到有講呀

我覺得果兩人唔係火車同鏡

大媽情報網咁勁會唔會唔猜忌個黑幫呢?

新四皇

頂你

獅子龜好似無稱號
btw，尾田仔對於改名都好有執着，再講多少少，
例如女帝漢哥古，個名黎自橡膠之父，
十一星D名Sbs都有講過來源，
黑鬚子個名係參照現實黑鬚子愛德華·蒂奇（Edward· Thatch)，而漫畫入面黑鬚子殺咗四號隊長薩奇（Thatch)，同埋攞埋白鬚子（Edward)能力，成為真正黑鬚子。

仲有今次波賓被稱為討債者又幾合適，之前佢去幫大媽攞甜點，但個國家交唔出就燒咗成個國家，之後又帶領憤怒既大軍討伐路飛，跟住又追住山治想幫大媽如期完成婚禮，但不果

盲就去睇國家機密啦

求答案

打bigmom:不如和卡彭聯手吧
打霍迪:不要和霍迪戰鬥!

唔撚係呀 屌你老母 死盲鳩

霍迪嗰陣係因為驚打完佢會激化人同魚人嘅矛盾
後來霍迪捉左王族，甚平先轉軚，比路飛救國做英雄
唔好話甚平，娜美佢地聽到要打big mon都唔驚
反而山治有得返黎先係重點
冇必要嘅戰鬥一定會反對
但而家邊有得揀

上次開拖都冇山治

睇吓山治有咩成長都好丫

山治知卡彭弱點係火
可能會用惡魔風腳ko佢

邊度有講弱點
定係我又要重睇

係城堡入面怕火
之前山治係佢身體入面食煙，掉煙頭係地嘛

屌 睇返先
咁樣計其實唔係怕火
應該話本體入面怕受到攻擊

諗辦法掉條友入去 喬巴會唔會有種藥可以縮細自己個身體

卡彭話66係佢英雄，會唔會一陣山治係婚禮上做左d型仔野，搞到卡彭變左佢fans

前幾日有巴打屌人唔撚用眼睇
又真係無講錯

唔係呀，重睇啦屌

d人就黎吹到onepiece都係卡彭入面

卡彭手下

睇咗情報，臉盲都可以估中，真係世界變！

有創意

卡彭係咪真係有料郁大媽呀 ???
佢啲手下唔似咁勁喎

爆冷

858劇透

转光神
858话 会议
在东部海湾被太阳海贼团照顾的贝克莫斯
贝克莫斯在担心甚平有没有把贝基那小鬼的事情汇报给妈妈
虽然接受了阿拉丁以及普拉利涅的老老实实在这里呆着的忠告
但是在夜里的港湾看到了有人在搬运行李，这让贝克莫斯感觉到了可疑的东西，想要去找big mom
慌忙阻止他的太阳海贼团
到达了贝基的基地的路飞和山治先去洗澡
因为维特说头目他不想和肮脏的家伙见面
娜美和加洛特在入浴
戚风问娜美关于罗拉的话题
根据她说的，big mom虽然被世界上的巨人族所讨厌，但有一天，艾尔巴夫的王子洛基对罗拉求婚了
能够让和巨人族之间的隔阂消失，同时也能入手以世界第一强国闻名的艾尔巴夫的军势，欢喜流泪的big mom
但是罗拉就这么逃婚了，big mom放弃了让巨人族成为伙伴的这件事，然后开始了人体巨大化的研究
和罗拉很像的戚风也受到了苛刻的对待，在想着是不是哪一天会被杀掉
距离差会开始还有3小时30分
洗完澡的路飞他们和贝基开始谈话了，但不知道为什么会议上有凯撒的身影
入手了凯撒的心脏的贝基为了不让凯撒逃掉，让他成为了自己的手下
虽然是很混乱的会场，但当甚平问出“喜欢mom吗”的时候，全员都大喊讨厌
把在场的所有人称为联合军，甚平希望能组成一时性的联手
路飞：作战呢？
贝基：已经想好了很完美的东西
凯撒：赶紧开始弄吧！然后就结束了！
完

完美打臉
原來凱薩入左黑手黨做契弟

屌真係痴媽根。

樓上一堆睇怕要潛水

bin c

驚咩WOR。

我肯定情報果個凱撒唔係上面大圖果個人。

睇留言睇到我好亂

我都未出聲，個個走出黎幫我bin
咁其實個件係邊個黎，認真想知

十二少你專家黎求答案

聽日就知，好緊張。

屌，講真係邊個？個撚個叫人重睇又唔撚解釋
討論黎做咩？重睇第幾話又唔講

因為根據我隻眼，呢條友唔係凱撒。凱撒係有角，個髮型亦唔係咁。
就算出埋情報話有凱撒係卡彭個GROUP度，我都認為佢未夠班坐SOFA呀。

依家就個撚個潛晒水，等結果先敢出來抽水。我就真係驚都未撚驚過。
我賭撚埋J都得呀！你敢唔敢同我賭？

BTW, 唔係我叫你重睇。

咁你叫我追post咩意思?邊到有講?

我冇諗住binc囉，講真賭j贏左你會切咩，多撚如咪係走數，唔好on9啦，討論下姐唔好屎忽鬼大家都開心啲

咁搞法
隨時俾乾柴烈火戰車講中
Bin返你地c

佢唔中嘅野多過中
出來Bin咩啊

根本未講你所指嗰條友係邊個
但就肯定唔係凱薩

所以我有binc咩？你睇清楚未？我係咪凱薩成班衝出黎屌人重睇，但又冇人講邊個，代表咩

命運真係殘酷，你贏咗LA。

邊估到佢改咗髮型 ....

呢期好興出返舊人

好彩人地唔同你賭咋
唔係又比人屌走數

又唔算舊既
但連巴們炒晒車真係可笑

所以我有話你BINC咩?你睇清楚未
你問佢係邊個我咪答你未講佢係邊個

屌你老母...

重睇啦屌你老母

幾時出858

集體炒車

我都等緊金仔
呢個"伏筆"鋪咗好耐喇

多謝佢手下留情

我諗經過呢一集
無人會再跟車太貼

笑撚到仆街 尾田

:重睇啦仆街！

真係要肯定錯先好屌人重睇

追post啦

最撚好笑叫人重睇既意義，根本係冇答案睇乜撚姐

尾田十二少：我睇得最耐one piece 下期改佢假扮凱薩

又幾撚好笑

BIN C

真係好撚柒

死忠真係好on9,剩係識叫人重睇

笑死

仲以為做乜推上黎

好彩無講過野

柒到唔敢睇

Push